曲mon手機真係好撚on9

屌你老味，搞到用玻璃貼痴唔撚實哂個mon，側邊位一定有白邊用膠貼既玻璃貼又會痴塵，即係焗你用返以前d垃圾膠貼或者裸跑曲mon又唔會睇野靚左，正一多撚尻餘

咁咪唔好用mon貼囉 一係就買番平面機 好難解決咩 ?

駁唔到
部S１０貼過一兩次就決定乜都唔貼

pussy 先至會用 mon 貼

仲以為咩原因
屌 原來係因為貼唔到mon貼